老實講句, 個搜尋功能有時會搵唔到相關既post

個搜尋功能, 有時會搵唔到相關既post

舉個例子, 我打個「警」字, 佢搜尋唔到「7警黃祖成：被打不是曾健超 法官聽罷皺起眉」 呢個post

正常個標題有個警字, 就會被你搜尋到.......